以色列國防部長：阿根廷打平冰島是因為沒和我們熱身

世界杯小組賽，阿根廷1-1戰平冰島。賽后，以色列國防部長利伯曼也對比賽發表了看法。

利伯曼在推特上表示：“在阿根廷VS冰島的比賽中，我們看到梅西缺少一場和以色列的訓練賽。”

世界杯前按照原定計劃，阿根廷國家隊將和以色列在耶路撒冷進行一場友誼賽，但是由於耶路撒冷在地理位置上的特殊性，以及巴勒斯坦地區因為這場比賽而引發的抗議，這場比賽最終被阿根廷單方面取消。